收到個電話合約推銷

和記$88無限上網3G－7.2mbps，有冇伏？